梁振英赤柱豪宅10萬租出

由前特首梁振英持有的赤柱東頭灣道豪宅，市傳剛以10萬元租出，實用呎租約62元。

豪宅近日紛錄大宗租務

市場消息指出，由前行政長官梁振英及其妻子唐青儀持有的赤柱東頭灣道39號1樓C單位，早年曾捲入僭建的風波，新近剛獲租客以10萬元承租，單位實用面積1,618平方呎，實用呎租62元。據代理指，該單位一直用作收租用途，惟近年未有租金資料的紀錄，最近期的資料為2009年以7.5萬元租出，意味近10年該單位的租金升幅約33%。土地註冊處顯示，單位早於1979年以80萬元購入，並以公司名義持有，現時董事一職仍由梁振英及其妻子唐青儀擔任。

近日豪宅亦錄得不少大宗租務成交，如位於東半山的曉廬，高層A室以18萬元租出，實用面積2,739平方呎，呎租66元。而新樓鴨脷洲南區．左岸2座高層單位，月租8.3萬元，面積1,720呎，呎租48元。

另外，豪宅市場亦有數宗逾億元買賣，赤柱舂磡角道紫荊園一幢洋房剛以1.18億元售出，單位實用面積2,730平方呎，實用呎價4.3萬元。原業主於2007年以4,900萬元購入，持貨11年，帳面獲利6,900萬元，升值1.4倍。另外，山頂Eredine頂層單位，則以1.168億元易手，面積2,836呎，呎價4.1萬元。

cy做到野

交租個時可以點玩鳩佢 點搞佢間屋可以

佢份人咁小氣，你玩鳩佢，佢實話撚死你

首先你俾得出每月10皮先講嘢

普通香港人做成個月都係得2皮野一個月

你有資格租先講啦窮撚

兩個月按金呀